各位同親戚一齊住嘅巴絲入嚟

我想問有冇巴絲係同親戚一齊住係開心
最好係同D長輩而唔係平輩(因為同我比較相似
事關我地一家四口同大伯一家三口一齊住
我係全屋最細個個
忍左大伯條仆街咁耐真係好難頂
頭先又比條撚樣講完嚟(都唔關我事自已睡眠差又推比我
真係好想知有人會同親戚一齊住係開心咩?????
PS:我每一日都係度詛咒緊條撚樣如果大家知道D有用的詛咒方法或專業人士麻煩介紹比我

7個人 住同一間屋，樓主住豪宅？

點可能，一家住一間房

真心咩你有冇同屋企人講過唔想同大伯住

講過好多次，但冇用
其實全家都唔想同佢地一齊住但冇地方搬

但係食飯係咪真係好煩

但係屋企好大？

搬黎同我住, 你識自己去廁所就得

通常我地會避開佢地食飯嘅時間
但係條撚樣唔會，見到我地食飯照樣大大份坐係張轉椅上
成個大爺咁

屋企客廳大少少，房有三間但一間放雜物
我地一家人一間，細個問過我地一家點解訓得咁迫明明仲有房(我地一家四口訓雙層床，下層我地三母女訓
佢話費事大伯個家唔高興我地訓兩間佢地訓一間
搞到而家我地仲係四個一間房好壓抑

點會唔識自已去廁所
要求咁低嘅

係香港呢個鬼地方
7條友住間細屋
一定屈到精神病

咁加埋識打掃囉

屈左咁耐已經睇緊醫生

食飯食到好似flatmate咁嘅但係想知佢坐埋黎做咩

我明嘅你屋企人嘅尷尬位，但係四個人一間房就太迫啦。但你屋企人都要諗吓你有冇私人空間嗰啲掛

但係你大伯有冇小朋友？

只可以
申請公屋/清晒放雜物間房比自己住/ 賣樓分錢->各走各路

識唔識英文？ 帶你去英國住
利申:有bno

點會住埋一齊

如果你係靚絲嘅話
我屋企好大㗎我地可以一齊住

有啊佢地一家三口
其實排緊公屋，但係我媽話唔會同爸一齊訓
四人公屋最多最多咪間三間，一間要比爸訓(話叫佢訓客廳太仆街
仲有兩間我係冇可能一個人一間，因為仲有家姐所以無論點我都預左冇私人空間
但我希望至少平時係屋企可以唔洗做咩都就住就住
唔敢煮野食驚吵同阻到條撚樣
唔敢沖涼驚條撚樣要去廁所
唔敢坐客廳驚見到條撚樣

點撚樣一家人瞓一間房

公屋排緊但後面兩個冇可能
佢地唔會比我地住兩間更加唔可能賣
因為賣左佢地冇屋住

英文垃圾一個
BNO我家姐好似有

呢個要問個時我爸點諗

肥婆一個

雙層床三條女訓下面迫一迫
由細迫到大

我頭先都想問你有冇排公屋但係覺得咁樣問好似好冇禮貌

但係你諗吓我同家姐瞓間房好過同媽咪爹哋

痴線如果你沖緊涼佢入嚟嘅話，咁你可以告佢㗎。你大伯係咪對你做過啲咩啊，聽你態度好似好驚佢我擔心你呀

利申 真絲

咁就祝福你早日可以脫離呢個癡撚線家庭

你幾大

咁我地廁所會鎖門嘅
條KEY都唔見左好耐
佢冇對我做過咩
但係由細到大都見住佢話我地屋企點點點
大個左就話我點點點(明明我冇錯
同翻屋企人講條撚樣點話我
我屋企人就話算啦唔好理佢，見到佢就入房啦，佢係屋企你就唔好搞D咩啦乖乖係房玩手機

問嚟做咩先

我覺得企係你屋企人角度諗。
阿爸會覺得因為係你大伯所以唔想搞咁多嘢。

但係我明嘅係啲語言壓力令到你好唔開心，但係公屋嗰度有冇話排幾耐啊。其實點解要遷就佢啊，點解唔同你屋企人真正反映一下真係好唔開心。 或者叫你阿爸同佢傾吓

公屋第一次派樓今年6月我地冇要
我爸唔理係因為我大伯從來唔會講我爸淨係會講我地
我同爸講翻佢都只會話係我問題又係叫我唔好煮野食，早D沖涼

點解有派樓都唔要？諗唔明 點都好過一家房

因為太遠同埋設計個D??
我都唔知佢地點諗因為我冇決定權

絲打咁夜都仲未訓？
好難想像 3個人屈蛇係張床到 仲可以㩒電話嘅畫面

我坐左係客廳，要訓先入房
不過都差唔多訓條撚樣七點八點差唔多起反，而且我都眼訓
三個人訓當然㩒電話係冇可能

條撚樣搞到你日夜顛倒 對身體唔好啊

都冇辦法只可以忍，希望公屋快啲有

屋係邊個名？
無佢名賣左佢都唔知啦

就係條撚樣名

咁寄人籬下就難搞啲
成件事係你老豆無用

你幾歲呀
有工作能力就平平地租個地方搬啦

咪就係當初大家一齊供樓最後就因為佢最大名係寫佢
搞到而家我地就排公屋，大屋就比佢地住
不過算啦有公屋都好過同佢地住(雖然未有

一切供？
有無留底過數記錄？
你老豆又真on9
唔得得之鵪鶉咁啦

而家私樓？

過數紀錄應該冇我估係比現金
而家住私樓

我屋企住唐樓，基本上成幢樓都係親戚之前日日晚飯都會一齊食(我阿嫲個工人會煮），超大壓力因為我老豆同條仆街親戚反咗面，條友講嘢會俾說話我聽。。。或者自己會下意識對號入座咗，好辛苦。不過宜家如非必要都唔會落去食（阿嫲住樓下，我好憎果家親戚住我樓下，佢個女住樓上）。

雖然咁講無咁好
但你老豆正宗on9仔
btw私樓逼咁都個
出入可以reg咁多張卡？？

咩事反面

其實係因為我老竇脾氣差，把口又衰，但係嗰家親戚都唔好得去邊

哦
衰鬥衰
你就係花花草草無辜被踩